大家需唔要死諫？

要
唔要

個人而言唔要
因為正苦想真正嘅香港人死快啲

唔要。拉。
一個都唔可以少。
港共政府視人命如草芥。